原來重有對香港版Vans custom，更加靚

原來重有對香港版，更加靚！
投埋佢

冇咗

有另一個design可以投

無左啦。。。。